12點就完生日

總共有兩句生日快樂
有冇人同我一樣係邊緣人

求各位唔想知都唔好屌得咁大力
最多講句sor9ly

happy 🎉 birthday

生日快樂

Happy birthday

連登有愛 多謝咁多位

11:59 happy birthday